其實好多老人家唔識講數據。不如直接文宣政府無錢派算啦

將件事描述得簡單d等多d人可以容易明